住係香港真係好幸福

愈黎愈多人自殺 大部份都係後生 點解?
香港生活壓力太大 ，如果唔係一開始含住金鎖匙出世 你就注定要做狗， 好難夠人玩 。
香港比你讀幾多書都好 比你升到大學 大多都係得萬幾蚊人工 萬幾蚊人工可以做咩?香港物價高漲 食幾餐 搭程車 都無撚曬 唔好話買樓 買樓竟然慢慢變成大多香港人

屌你老母 禁錯制post左 未撚打完

重開

wu c food ho ball